小青青吹水區20

Hi

hi

秒回腦婆

垃圾東鐵每個站夠膽停三分鐘

[u[/u]

兩個仆街由舊登玩分身玩到呢到

小馬bb你老婆啊嘛

係呀，我老婆呀

代表佢同你無乜話題

六常 pm jor you

有冇人？

啱啱知帶帽……

點發現的

佢個frd講

得個講字？無證據？

本身同女朋友已經分開左一排 啱啱佢個frd先同我講係帽

我諗唔洗證據啦

我感到遺憾

我感到開心 幾個月就睇清一個人 希望佢俾人中出即飛

佢靚唔靚

好撚靚

車

車咩

戴完帽仲讚人靚

咁佢係靚嘅 但個人好撚假 好撚賤

你靚唔靚仔

正常啦

你好靚

[member]
因為平時打開 code 嘅習慣
R:
function(x) {
//say something
}
LIHKG: